[10月新番]機動戰士高達Gundam鐵血的孤兒2nd 第10集

官網:

Twitter:

直播link (16:02):

Raw link:

熟肉link (18:30):
(裝unblock youku)

lm

LM

好型

留名

留名跟進

開始

已油

部ma一係遙控一係ai

on9仔應該會比無人機收皮

終於開 MA 呢個名出黎

MA已啟動

今次仆街了，肯定係大菊血滴子d fd

又叫雞

有MS會令MA開機
ON9仔RIP

屌你朱古力想引班友黎

朱古力特突登夜MA打on9仔

機已開，RIP

光束兵器？

等下集黑人做炮灰

鐵血都係要用光束兵器

射激光

"流星號"個時離部MA咁近

即係上手係同部MA同歸

黑人部機

預告把聲係邊個?
又話保護D咩又立FLAG?

鐵血都係要用光束兵器 [/quote

即係話就算300年前都唔可以將光束兵器微型化

掘出黎下身冇裝甲 但係骨架完整 個爐又熄左
諗唔通

有beam就解釋到點解個月亮打到殘哂

唔怪得gundam 開發係打ma 有無人留意到三明隻右眼有郁？

btw其實個野可能唔係beam黎, 始終講過鐵血唔會有beam

好震撼

白毛阻住師父同後宮約會

可能係磁軌炮黎姐
三明應該係失去視力但眼球肌肉照郁到，同普通盲人一樣

但部MA今集郁到，唔似同流星號打到好傷

重難諗過D恐龍化石出土地點

咁特寫來托柒？

部ma係機人合一定ai嚟

From 海老川Twitter

Gundam Flaurosdw

唔錯喎又

隻眼呢?

貼紙自理

呢隻紅好過粉紅好多

部ma開動個畫面好似爆seed

買硬，不過一定唔貼隻眼

final boss 有beam 都仲可以接受嘅

會唔會最好BBQ+ 齊齊打MA?

我感覺到最後會再一次厄災戰

就咁睇如果肯定真係唔會有beam，咁除去d粉紅色部份都係似磁軌炮

熟肉

見到個笑匠話要去打朱古力果陣就知又有得笑

MA先係大佬⋯仲要無人機？

都幾過癮

難為一樣渣新型機d隊友，明明有勁機但出擊都要湊仔

哇屌 咁個形勢會好睇好多
外患內亂都有

而家連300年前ai勢力都有
雖然係monster hunter

部MA就天使名
班高達就魔神
立場逆轉

醒覺好震撼
配埋D聲

原來把刀身係識爆炸而且不限於用黎篤
然後第三個爐唔係動力用
無阿賴耶識，但係操作系統同其他制式的不同

第三個reactor有出力以外既的

估唔到部新高達變左流星號

最後一part bgm好正

好想快啲睇MA打黑人傻仔

Mobile Armor Hashmal

屌又係完全估唔到既劇情
比個like 佢

上級第一位：熾天使（seraphim／seraph）
上級第二位：智天使（cherubim／cherub）
上級第三位：座天使（thrones、ofanim、galgalim）
中級第一位：主天使（dominions、dominations、hashmallim／hashmal、kyriotetes）
中級第二位：力天使（virtues、dynamis、dynameis）
中級第三位：能天使（powers、potentates、exusiai／exusia）
下級第一位：権天使（principalities、princedoms、archai／archa）
下級第二位：大天使（archangels、archangeloi／archangelo）
下級第三位：天使（angels、angeloi／angelo）

MA居然無人駕駛

阿賴耶識

係第一季嗰部重整定新機嚟

應該之後仲會有唔少ma出場 無理由會留呢部ma去到24話

部 MA 咁撚勁比鐵華團收編，真係盡收天下兵器

粉光係俾觀眾睇

好似seed 磁軌炮 點解係黃色光柱一樣

部ma應該控制唔到 唔係應該都唔會有厄祭戰

錫蒙力個Frame嚟

點睇都係打撚爆佢

peace walker

metal gear ray

有beam
點打得贏

合體

朱古力係咁望住三日 係咪已經中途轉基

MA 出場好震撼 少爺仔會唔會死

屌bandai又要加對死人翼上去

需咩具男，係人都知係邊個

假圖，完

之前唔係話部 MA 會做巴巴武器咩

又話MS做出黎係打MA

300年前唔得
可能依家得呢

仲要笑笑口

量產機 巴巴托斯應該好快當生菜食

但有冇設定話D MA係邊個做出黎?

頭腦簡單的人最易操控

第一季出場已經係終極boss feel

好似話流星號 雙人駕駛

一個渣機一個瞄?

明明P得咁明顯

無detail，日本尋日個鐵華團決起集會爆料淨係話複座

雞蟲同新雞蟲

BTW雞蟲係咪叫錯妙女郎

玩3p比人知佢係早洩

咁我想知朱古力本來個目的係乜

將號角改革返去創辦人最初理想

MA覺醒個part真係正
下集個白痴仔等收便當

天啟
堆MA邊個整出黎

唔係，我係問緊佢點解要親身落去火星睇部MA
七星頒章就應該唔係真
但佢無理由拎部MA據為己有
咁佢落去係想做乜

今季前半boss應該都係雪條

應該一早知有25仔報比對家知
引二世祖落答, 所以特登唔帶MS

雞蟲可唔可以快撚啲死

之前
72架只係淨返26架

睇完今集
72架竟然仲淨返26架

重要300年前一定唔只一部大ma
不過72部gundam frame戰力都唔細
其餘ms應該都係比ma屠

阿賴耶識, MA, 無人機
我諗我已經睇到結局係咩走向

會郁好正常
三日月右眼長期都有用無反光黎表達隻眼無視力
包括今集特寫

原來有眼

屌 巴打你真係明眼人 上邊個幾個真係 人地特寫一定有d野 仲有三明肓眼 廢手 旦上機就無事 35集 好多特寫都暗示阿賴耶識唔係咁簡單

00電影版橋段?

無人機係天使,

阿賴耶識 +艾恩 + 面具人 = MA control?

黑人心諗: 咁大部，呢次一定射得中

真係俾左雞蟲

我覺得可能真係beam黎
之前講無beam其實可能只係指而家既世界或特登set個伏筆比觀眾
到今集beam一出現就個個o 哂嘴部ma話竟然有beam
就可以凸顯到300年前既ma對比而家d ms係幾咁屈機

似係fundamental age多d喎

似係gundam age 多d喎

黑人心諗：又一個光宗耀祖既機會

點解掉枝雪茄落酒唔會起火

應該300年前MA同MS同而家情況差唔多
睇咖哩家完美保留個部gundam同埋外傳個部原型就知
MS依舊係實彈近戰,
對MA戰優勢就只有阿賴耶識同埋MS機海
當時消滅晒MA軍之後相關科技直頭比角號清除(比起阿賴耶識beam既破壞力連號角都唔想再出現)
如果佢係MA獨有既beam炮的話, 暫時黎講支炮已經同殖民衛星炮, 鎮魂曲依D地圖炮地位同級

最終boss唔通係ma?

睇落好似係複眼

其實朱古力講MS係為左整出黎對付MA
但係MA識自動偵測到MS,覺得似係MA用黎對付MS多啲
而且MA係無人兵器亦唔洗擔心自己人既安危
鳩估下

一洗對ma定義

好似Terminator Skynet

就咁睇之前有巴打話擔心MA同MS玩合體,依家咁睇應該都唔會
感覺上啲AI會唔會原本都係人類,用阿賴耶式轉移佢地意識落部機到

朱古力講野邊信得過

人機合一

睇個款佢今次都係特登扮野放消息出去,等人睇住鐵華團/佢搞掂部MA

諗諗下有啲似鐵中二，一見到machina就殺，同linebarrel一樣入面有個人腦

E.X.A.M.

朱古力唔似會咁做，反而有可能通報上面發現MA

留名三明可以同部ma溝通
之後合作拍住上

"我就係MA"

養寵物

鐵血咁多集以黎第一次出現光束兵器
我諗而家依個年代無光束兵器既原因有可能係個陣既ma太恐怖，將依項技術列為禁忌？
而部AI MA覺醒既時候，三日月突然間有反應
睇黎又有伏筆
Btw,只出現名字的芙米妲
查德似係單戀梅姐
尤金有心上人？

團長咪係，唔係要講都咁先明掛

馬尾妹鍾意 昭弘

另一個可能同尤金

三明自己都已經半個阿賴耶識人 MA啟動個陣佢有反應好正常姐

可能雞蟲沉船

勇者王

笑死，印度佬次次出嚟都派膠

媽呀, 好柒呀

算啦，應該會係第一部釘蓋

好型喎
鐵血啲機個個一開始都話7架啦
結果

上身大到
感覺上好似啲大隻佬只操上身唔操腳咁

快撚啲死啦雞蟲

其實呢部個定位同鐳射大炮有咩分別

好正雞蟲

鐵血d配角故事好有趣同深刻

果然係豹魔神

咁上季孖辮部野咪又係咁

部機可以變豹mode

我想知雞蟲做過咩黎

套野開始痴撚線

飛機咁樣出人頭地地位超越雞蟲
佢個想做大佬點知做左三明隻狗

咁樣算唔算MA形態

正呀屌你

我想到係咪寫rail gun

真係寫住rail gun 唔通用來打穿ma

yes
During Calamity War, they were heavily used as weapons that could even pierce nano-laminate armor

終於有穿甲彈

重要300年前係用gundam frame金屬子彈，變左非人道武器

非人道

部野咁正比雞蟲渣哂左

不過鐵華團都係無用呢隻彈，只係用d火力擦邊唔犯禁嘅彈代替

真心唔明你地咁增西諾做乜
論戰力佢團內排第三，論經驗佢兩年前已經開始用MS，用Flauros當之無愧
唔通就係因為用粉色/係雞蟲所以搞到神憎鬼厭，罪當至死？

Shelling mode有啲柒

好想知雞蟲同雞蟲二號發生左咩事

就咁睇四腳模式只係用黎炮擊時抗衝擊以及回避攻擊
應該唔係真係可以四腳移動

我估叫錯人妖

？

定位果然係雷射大炮

粉紅獵豹！

三明唔知有冇二轉機
巴巴睇落唔夠打

彈跳同四腳行的分別

變形 真係估你唔到

btw 流星號

索斯機械獸

笑死

我覺得佢會死

係咪唔會出激光武器?

蔽魔鋼彈（流星號）（ガンダム・フラウロス（流星号），Gundam Flauros（Ryusei-go））
於三百年前的「厄祭戰爭」中所使用的72架「鋼彈骨架」型機動戰士其中之一，以砲擊為主特徵的鋼彈骨架型MS。
本機最大的特徵是能變型，四肢著地進入「炮轟模式」，以發揮背上安置的兩枚磁軌砲的強大威力。
於29話於火星礦脈地下附近發現，挖出上半身的機體，模樣保存十分完整。
及後34話被送到歲星機動戰士工房進行整備，並根據諾爾巴·西諾意願將該機體塗裝漆成粉紅色。
機體編號：ASW-G-64
所屬方：鐵華團
駕駛員：諾爾巴·西諾
機體高度：
機體重量：
武裝：
磁軌砲X2
厄祭戰期間，磁軌砲被大量用作武器裝備在MS上，有著極大的威力，甚至可以穿透奈米層壓裝甲。
名稱由來：
「蔽魔/佛勞洛斯」一名的典故來自於「所羅門之鑰：所羅門七十二柱魔神」之中，所屬順位第六十四的惡魔佛勞洛斯。
位階公爵，統帥36個軍團，別名「浩瑞士」（Haures）。其一形態為豹，也有人的形態，其人形二目似火。
他可通曉古今，預言未來，他會向召喚者講述太初之事，聖靈之初，以及諸天使的墮落，他會受命消滅召喚者的敵人，但不會與其他魔神為敵。因此又被稱之為「掩蔽者之魔」。
本作品對於該歷史傳說僅為有限度參考，所引用之事物並不一定完全符合史料中描述或記載的情況。

wiki更新快到

巴巴真係無特化設計，應該都係泛用型

買齊三隻gundam 再加6部獅電 同3部龜霸 團長部獨放頭 10部機放埋一齊應該好撚型

最後型態巴力

vidar已入手

巴力17年3月出模型 = 鐡血s2 23～25集 仲有d細節 係鐵華機

等1/100

“猎魔/巴巴托斯”一名的典故来自于“所罗门之钥：所罗门七十二柱魔神”之中，所属顺位第八的恶魔巴巴妥司。
统领着30个地狱师团，其现身于世人面前时的形象为手执着弓箭、身上披着灰色的斗篷的魔鬼，而四周漂浮着吹奏中的号角。

传说在太阳运行到射手座，和其它4位伟大的地狱之王一起出现在世间。

其特殊能力是熟知过去与未来的知识，赋予召唤者通晓动物语言的能力，并且得到预期想要的情报；同时召唤者也因此能获得发现隐藏宝物的能力，并将之告诉术者。因此又被称之为“狩猎者之魔”。

我反而覺得下一段（綠字）似三明

估計一下
應該唔止一部ma
朱古力一定專登放料 佢咁小心點會唔小心洩漏
每部高達都會越用越人機合一 最後變左高達個意識

可能最終係朱古力都話唔定

其實個七星大叔應該都知部MA啲野，仲由得印度仔柒下柒下，七星大叔應該都頂唔順佢咁柒

串佢都費事, 重要明顯7星medal而家已經無人理
係印度仔on99

宜家一半都未到
你地就中哂毒
唔好唔記得
三明同朱古力都未出終極形態

神機設 神插曲 集集都估佢唔到

巴力睇黎似係巴巴最終形態

唔會掛
不過出左洗星號一定要噴翻白佢 白左一定好撚靚仔

會唔會MA本身既意識係人類黎

真係估你唔到

好有可能
無人機
上季艾因特寫
加埋今集三明隻眼既特寫

可能唔係

當時可能幾部gundam frame 打呢部野

最後爆剩巴巴同雞蟲新機

雞蟲新機原本主駕駛推走部ma去而家個挖掘現場，巴巴就戴住副駕駛離開之後將部機放去第度

唔係就講唔通火星點會有幾架gundam frame

天狼式出返6個形態囉

想知巴力有乜細節 show 到係鐵華機

點解查德重留喺火星

咁佢可以去邊 地球分部收左皮

有冇人覺得外傳男主角同哈什好似樣

old news is so.....

撤離地球咩

好撚正呀屌! 等唔到一個禮拜呀屌! lm

膊頭個logo同以前barbatos一樣
咁只係show到300年前兩部機係同一勢力
亦可能係號角始創者嘅機

其實係咪首先有ms ，然後有人為左創造能夠打敗ms嘅野而整ma出黎 ，結果勁得濟之後如朱古力所講威力驚人而特登整高達骨架系列去搞番掂堆ma

今集都交代出一個幾悲既事實：
世界和平之時
呢班鐵血孤兒既未日。
除左打打殺殺，佢地真係冇任何謀生技能，
係，三明係鍾意耕田，但第一季已經講左耕田完全搵唔到食⋯好彩就有大小姐做某幾個人既投資理財顧問，其他當唔洗再打打殺殺個時，做海盗做賊似乎係宿命⋯

第二季的革命少女變左小公司社長，冇晒氣勢

投資顧問 倫敦金

三明比敦倫金佢

ma係之前啲高達入邊做炮灰 黎到鐵血到就做boss

所以奧爾卡想做火星之王，佢班細跟住佢就唔洗煩
另一邊塔卡基都無錯，上左岸就算啦，唔再搞咁多野

有冇相睇吓
我相信天狼式應該唔會跟到尾

第一個印象的確超似倫敦金
不過投資管理講就咁講，我諗都係儲錢姐

白色未幾好屌
係未搞到咁撚柒
無哂特別個種味道

其實就戰續佢真係唔掂
不過最大問題係隻色

呢隻配色辨認度高啲
如果又係白色主色同巴巴企埋一齊唔知點咁

先不論朱古力目的
紫毛如果真係覺得佢係為個勳章
明顯思想仲係體制內

部MA 出場超霸氣

變左打metal gear

模型有埋篤痰

唔知點解硬係覺得咖哩遲d會打爛女武神
跟住影帝換機

我覺得似對方boss機
冇哂巴巴特色

好正呀屌

你地自己睇下手甲，隻腳同個身 係唔係差唔多設計

不過都有可能係朱古力機 因為背後pack有一雙劍

女武神都無好好真係用過就換機

雞蟲部野都係咁啦

我覺得係因為仲係白模姐，上左色就可能唔似巴巴ga la

原本純白真係以為age白狼個部野

流星狗

有機係奧加揸

對面個七星黑鬼真係蠢撚過長空

立即冇哂霸氣

對住啲雜卒講:睇黎你都有返咁上下料到同我實力相當
比自己友話廢,又唔夠膽聲
成日以為自己好聰明

又係熱血上腦嘅人

個樣變左超級機械人大戰

雞蟲派報紙

雞蟲部機好似係直接瞓低就係變左形
有人拎號角啲卒機都變到

屌EVA貳號機咩

其實IT狗同西瓜頭戰續都好過佢

有趣
有D似古代兵器既FEEL

感覺依隻MA 只係今季既中boss

Btw 唔明點解咁多人話依套野既機設柒

當初啲人都笑鳩天人四子係彈珠人，OO 雙爐掛肩唔合理啦
出左之後咪又係丁到虛脫

我係覺得00直到佢有揾野遮住個爐先叫合理返D

但講到同步左嘅雙太陽爐就咁射都射唔入，其實掛去邊都一樣

好似有撻過一堆理論出黎講點解要放膊頭
不過GN粒子咁撚好用使撚驚射爆爐

到依家重有人講奧加揸ms

奧加揸我只會覺得好似餅乾同光仔咁，一係送死，一係累死人

有雙劍 太明顯係朱古力用喇話？
朱古力除左第一季開頭用果部機之外
另外2部都用雙劍喎
仲要兒時就知巴力呢個名 都嚇親7星個大叔
好大機會係女武神被咖哩復仇大破後
俾鐵華團救左 又係唔知邊度挖到部野
用歲星個廠修復完 聯手打返咖哩

後面個段劇情太王道漫畫feel

咖哩邊夠班要聯手打

冇追晒所有post， 今集睇完後我第一個反應係『以後機戰又多一款雜兵AI模組了』

感覺朱古力先係final boss, 咖哩都應該係佢派去鬍鬚佬做針。朱古力無理由唔知咖啡未死

呢部係巴力?

但朱古力間接害死左佢地個青梅竹馬同埋搞到艾因人唔似人鬼唔似鬼wor

正呀屌鯉！

偷膠偷成咁都正

其實我有冇USB? 己經唔記得s1

補膠對我黎講快捷過自己整鎌刀。

就算佢有usb 但係佢係團長喎大佬 點可能揸ms上最前線啊

國王的椅子

咪有部銀色獨陸電獅係王的座騎囉
奧爾加有1粒阿賴耶式

係咪朱古力新座駕

00 raiser唔多討好 好累贅背包

睇動畫還好，一商品化就覺得好撚大舊

動畫救番佢, 加左raiser之後有種加左對翼既感覺, 比00平衡左D咁
但模型望真D都重係比例奇怪

右邊翼 咁似浮游fang

00個機設好似係大河原邦男畫 唔係exia嘅海老川兼武 唔知關唔關事
慌唔係bandai驚啲細路見冇翼冇大背包就唔買咩 又唔知幾時開始大背包變左必需咁

所以鐵血一望已經鍾意左

我覺得唔關事
00 本身兩個drive 搞到個膊好闊，個樣好怪
就算唔加raiser，拆左兩個drive 個觀感已經好好多